---
title: Kartunet - Mentoring 24 Februari 2012
date: 2012-02-24
categories:
- laporan
- mentoring
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---

Oleh [Anggara](http://wiki.ciptamedia.org/index.php?title=Pengguna:Anggara&action=edit&redlink=1), Jagongan Media Rakyat (Yogyakarta)

Setelah mendengarkan apa yang sudah di lakukan oleh Kartunet dan berdasarkan informasi bahwa telah terdapat peningkatan jumlah konten di situs kartunet.com dan terdapat dampak lainnya adalah peningkatan jumlah kontributor juga. Kontributor kartunet selama ini hanyalah pengurus kartunet dan sekarang kontributornya sudah ada yang bukan pengurus.

Hal lainnya adalah rencana perubahan kegiatan dari kegiatan **Indonesia Nyaman** menjadi **Kota Nyaman**, saya hanya menyarankan agar tetap pada rencana awal, karena kegiatan "Indonesia Nyaman" belum pernah dilakukan, sebaiknya tidak diubah dahulu menjadi kegiatan kota nyaman sebelum dilakukan.

